其實我係咪痴撚線？

由好細個開始 我個腦入面已經有多把聲成日同我講野
開頭都好好地 正係當我做緊野既時候問我「你真係要咁做？」「不如試下咁咁咁啦」
然後隨住個人越黎越大 就開始同"自己"對話
有時會同自己傾下閒計 有時會同自己輸賭 賭輸左就笑自己係戇鳩仔
仲會時不時大家意見對立 同自己鬧交 嬲自己
但佢都幫左我好多既
處理一件事既時候 佢會提供唔同角度既意見比我 等我可以做得更好
比人激到上心口既時候 又會叫我冷靜啲 所以我份人唔會衝動
唔開心既時候又會氹自己開心

我同佢好似係兩個唔同性格既人咁
我份人比較求其 粗心 佢就細心 謹慎
好多野都係佢提我先發現到 先可以諗得通

上網睇左人格分裂既資料 大部份都話人格分裂係唔會知另一人格既存在
而我係確確實實知道佢既存在 仲可以同佢對話

定其實咁既情況係好正常 冇問題
大部份毒撚都會ff個朋友係腦入面同佢傾計

邊個開呢個po

去睇下心理醫生 唔好盡信網上既野
加油

會唔會幫你打J？

more

你似係進化左

其實可以有機會知既
只要你樂觀控制件事
其實對你無害架

唔知應該開咩台 吹水台會極快沉低 呢個台算最多人

想知大家有冇同樣既情況

假膠

不過呢種應該係 思覺失調

暫時都仲未可以控制到我既身體

認真po

有冇睇過精神分裂嘅資料

都一齊生活左好耐了 佢幫左好多 冇害過我

假膠

其實呢種算唔算係人類可以進化既路徑

你個名
但我係認真po 假膠我仆街死

See doctor

點解同我情況咁似...
隨住年紀愈大啲意見分岐愈多
我自己呢啲“聲音”通常係base on朋友/屋企人

樓主真心問我真心答
我都有類似情況但係唔係經常
但係另一個自己好躁狂

其實係想睇下有冇巴絲都有同我同樣既情況
一齊生活左咁耐都冇乜野 仲幾幫到手 應該暫時唔會打算睇醫生了
除非佢突然暴走 搞到我行為失常

我果把完全係自己把聲

出現了
咁巴打佢有影響到你既日常生活嗎？

毒撚開po冇人理

咁又冇喎
平時出街自己都會好節制好留意自己行為
屋企就等屋企人走哂或者返房先由佢慢慢玩
有時會心情好好但係突然會去攞支筆扮拎住把刀 牙磨下磨下咁扮黑社會劈友咁樣
好彩應該咁大個仔都無人發現

共勉之

傻既，你又知邊個係真係既你
你覺你係你點知你先係真正既你

答啲唔答啲

巴打有冇睇過結界師？
應該只係同無想管理人一樣情況啫
高級野黎

我又唔係進化論學家

都好既 大家都可以共存 唔會影響到對方

冇睇過

我都係咁喎

人格分裂係唔會知另一人格既存在 ?

咁點解電影「思裂」 會知既 ?

你自己係咪答左

我都有睇
好似只係佢某啲人格既記憶係互通 其他係一個個獨立既人格
而佢本身原來既人格係唔知道其他人格既存在

利申 9up

人格分裂既生物機制係點黎
大腦皮層訊號錯亂，一係就一次性，一係就永久性，點解可以變過去之後返黎再變返過去？

屌 係啦 似啦
原來我冇病 唔該哂巴打

你有個好了解自己既朋友 好好珍惜

其實係咪一種約制反應

唔係好正常咩

屌解釋唔到我個case 我個條友啞㗎喎

思覺失調姐
不如果無side effect should be okay

之前睇過一套戲 女主角個情況就好似樓主咁
之後有一日佢望住塊鏡自己同自己講野
過左冇耐 佢就鐘意左自己 最後 因為另一個唔鐘佢自己 自殺死左